为表示我爱国，71起我决定抛弃杜马女士了

渡边麻友女士，对不起了

G

鸡

一早要啦

中国人，你也抛弃有村架纯吧

操，这么快就贴出来了😂

屌你老母

銘仔好波

你不是真心爱国的

真牛b

牙銘71比咩價位你
叫你轉會

不是，只是我爱国

因為銘不知道
下一輩子還是否個中國人
所以我今生才會
那麼努力
把最好的都給你

李家銘